珍寶海鮮坊重新開業！

照我估計佢依家應該係租左遼寧號再次開業！停係海中心 又多野食 回憶返曬黎

美國 日本都想上船食返餐

有咩新鮮即劏野味可以食
公海劏野味唔犯法

正呀 有冇蝙蝠食